{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010409",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 방어진 그랜드젬 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 ご予約の際、客室料金は2名基準で計算され、1名追加時に10,000ウォンの布団追加料金が発生します。 払い戻し及びキャンセルポリシーは、予約規定によって異なることがあります。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行してください。 男女同室での宿泊予約による入室拒否については、キャンセル及び払い戻しができません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求される場合があり、身分証明書を持参しない場合は入室を拒否される場合もあり、キャンセル時にも払い戻しはできません。 客室情報は提携店の事情により侍に変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜は騒音に気を配ってください。また、過度な騒音により退室措置が取れますので、ご遠慮ください。 また、客室内の物損や盗難は刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは23:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "1名追加する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "ご予約の際、客室料金は2名基準で計算され、1名追加時に10,000ウォンの布団追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻し及びキャンセルポリシーは、予約規定によって異なることがあります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約による入室拒否については、キャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求される場合があり、身分証明書を持参しない場合は入室を拒否される場合もあり、キャンセル時にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により侍に変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "騒音についての注意事項はありますか？",
            "answer": "夜は騒音に気を配ってください。また、過度な騒音により退室措置が取れますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での物損や盗難についての対応はありますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難は刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 481
    }
}